發惡夢：69會唔會燒到廣東廣西架？

點算好呀

。